[reddit worldnews] 香港驚犬慣左講大話

受訪抗爭者表示
香港驚犬講大話係家常便飯

照舊
無時間就upvote幫手推俾全世界睇
有時間就入去宣揚下驚犬既行為
同埋down vote下啲三毛

［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！(2)

Admin:
1. 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗
2. NEW YORK TIMES可以有full page 但冇27號 得返28號 預定兩小時內要交貨 負責小隊正在努力寫稿
3. 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開
4. 個patron冇上限 可繼續捐 多咗嘅錢會入返去612 守護基金幫助義士
5. 依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

FAQ

Q&A Google form。我哋睇唔哂咁多連登comment，請各位brother喺度寫低你嘅問題：

眾籌會計表

再推

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點
帕斯6/26中午12點

幫幫手，share 啦！

老屈砌人生豬肉

Top best comment 鬼佬經已唔信
果張紅海圖真係夠J一世

警犬做新聞比黨媒帶風向
會信呢種資訊既人都唔會有獨立思考

發現原來好多人一早入左去幫手
下次唔洗貼lu

剛剛都見到Reddit push俾我
黑警PR都救唔到佢地

一定要清算

家中兩老:睇TVB能知天下事

柒出香港 制裁香港

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境